反對香港人戴口罩

咁撚多廢老，死咁D囉，救佢地條命把撚咩

真係似國屍